有冇IVE仔肯紆尊降貴同POLY人做朋友??

你地IVE仔先係工程界既王者
希望你地肯同POLY仔做朋友,一齊打下LOL
CARRY下我地班LOL廢柴

Poly未聽過

同意

駁唔到
講理論又唔夠hku同ust黎
講practical又唔夠ive jar黎
真心諗唔到有咩理由要請班理論同實踐都唔掂既辣殺